中大爆校巴個哥哥係唔係到?

我發夢果時係你後面問你點爆 你話好簡單

點爆啊大佬

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

推

push

Pish

推 你好關鍵呀！！

Push

尋人呀！

推推推，推到見到為止，渣到出去泊rb 救全家

鎖膽即係插鎖匙個位後面幾條電線
駁通左就著到電
但要睇咩車

你仲有個肥仔fd 你地係邊啊

私家車鬆手制轉n波應該都推到
風油軑唔著車硬扭都扭到

大車就要著車叉風先鬆到手制

推推

推啊

p牌都推

尋人啊

大車有冇風都可以鬆手制
如果部車冇著車情況下冇風鬆手制迫力都係會那死

p

S

尋人

推車要小心唔好一條友咁豬
一陣唔夠力架車倒向後

P

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！

Poly搵幾個人去試下啦
唔得就抽晒D油出嚟燒

求下你地救人

你係唔係入面啊

推2

Tui

幫我推上去 好時機沖poly

pushpush

識既話其實好簡單

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

車做路障

有無識人偷車
偷車多數識攪呢d

上YOUTUBE搵片睇

土逼

推推推

Push push

PUSH

偷水炮車

原來匿係救護車入面

發夢淨係試過攪細細部果d推泥車
不過失敗左

有4線
搵兩條線駁埋著到錶板燈 仲搵多一條線貼落去嗰兩條線到就得
但係著到車之後 應該都要扑埋個呔鎖

tui

撻撚著左都係會鎖駄盤
用一字批插爆個匙膽都係會鎖
要用車匙先解到
唔係撻著左都扭唔到駄

要撻著架車好易 爆開駄盤下面，包住插鎖匙（匙膽）周圍個塊膠 匙膽係右邊 匙膽既另一邊會有幾條線 紅色綠色係電源 淨返個啲有一條係撻車線

利申 發夢見過

推推鬆左手掣 推岩方向
就油門放磚

聽講用鑽鑽爆個匙膽都可以解到駄盤鎖 但係好撚硬有排鑽 睇下撻著架車向前向後做roadblock算 唔好諗住可以開校巴走

儘量頭班睪層嘅車黎塞住班狗，然後用水炮車 防彈車對付班狗，車9死佢地同佢地屋企 還眼還命！！！！

*搵

Tesla係咪可以遙控解鎖？
眾籌返比車主
求車主救學生同手足

P牌推唔郁

推！！！

推呀哥仔

推呢個！

E BRAKE 呢?

校巴！

oush

實用post

推！

pish

pish pish pish pish pish pish

Pish!!!

搵到哥哥未
可唔可以爆架大車去救人

推到手足見到

推呀!

拎架車撞入去

Push教下poly仔 pls

停車場d車用中大師傅方法開唔開到
有冇10零架開到?

推呀

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

pish。

做乜一定要搵人 你要技術定要人啊！ 咁鬼

呢條片唔知有冇幫助

Up

推39樓

我凈係睇過谷阿莫
但唔易呢

風頭火勢點睇片 你係睇咗嘅就打個內容出嚟教人做啦